請各位手足新劇 中學聖日記！

25歲人氣女星有村架純將演出TBS電視台10月首播新劇《中學聖日記》，劇集改編自同名漫畫，有村架純飾演嘅末永聖係一位女教師，原本有由町田啟太飾演嘅未婚夫，卻與15歲男學生黑岩晶發展一段禁斷之戀，男學生由19歲新人岡田健史演出
《中學聖日記》已公開預告片同拍攝花絮，岡田健史喺班上向後跌，對扶自己嘅老師有村架純有微妙感覺，佢又大膽問老師「喜歡自己咩地方」，亦有一場佢掌摑有村嘅場面。另一方面，又見到町田啟太送上戒指向有村求婚，同埋町田啟太從後擁抱傷心注喊緊嘅有村。

請各位手足G持黎緊有村架純新劇 中學聖日記！

食左我幾隻字

這不是麻友post

屌老師

中學性日記

G

方面雞

佢掌摑有村果幕睇到咸左

我睇相都咸左了

屌你老母牙

架純真心好撚正好gfable